因為這是我的責任 睇到好心酸

呢啲先係真正愛國

我們的職責